唔知點解 我覺得唔好對無綫前線記者郁手

我預左多負評 但我都想講

其實我覺得
1. 屌尻佢地
2. 遮鏡頭 / 圍住佢地 / 叫觀眾轉台
3. 搞尻佢地架車
係可以既

但講到動手打佢地 我覺得有少少over左

其實佢地前線未至於去到黑警咁撚樣
無禮 動手 偏一邊攝錄

其實身為傳媒
確係有責任記錄每一個場面
再交上去
（不過前線明知高層會偏頗報道 就應該避免一啲鏡頭）

我地的確有用武力 怕咩認
唔需要塑造到示威者係綿羊咁
大家就係支持以暴易暴

點解要用武力打差佬？
因為黑警濫用暴力 所以我地要求對等武力
同埋予以還擊

我唔會講咩係無綫高層衰個啲閪野
但我地都應該予以對等方式對待無綫前線記者

示威者只係遮CCTVB鏡頭 圍佢地
已經有足夠壓力
無謂動手呀

6.28 將軍澳見啦

都冇人打

上水個陣有

巴打見到畫面？應該會知道，咩叫做"郁手"

cctvb 講話有人郁佢你都信？

7.28 sor

去到今日你都仲覺得可以有中立真係有撚病。

而家！理撚得你係咪記者，只有分自己友同敵人！

保敵人既人既就係敵人！敵人就要往死裡打！一D都唔複雜！

我都無話仲相信中立只係話未去到郁手姐

樓豬有無落街遮CCTVB鏡頭呀

無就收聲喇 鍵盤戰士

你點知我有定無

記者都打同黑警有咩分別

打記者呢味野好失光環，上左國際新聞仲甘過你地玩雞尾酒。叫現場D人注意啦